［短髮對決］泰妍 vs Hebe vs 結衣

結衣

泰妍

Hebe

正評=泰妍
負評=Hebe
推post = 結衣

推

短頭髮hebe贏哂

結衣baby

泰妍

結衣BB

泰妍同結衣bb都係我女神叫我點簡呀

其實我覺得佢地三個好似樣，都係咁正

正皮

點會唔係hebe？

結衣=泰妍>hebe

泰妍完勝

正皮加推
揀唔到

緊係我啦

結衣>>>>Hebe>泰妍

早幾年
Hebe剪完一邊長d個短髮
正撚到
跟著就成街都係
候生女就算
連師奶都剪一樣

唔洗問 hebe

結衣

hebe

下？冇本田翼？？

點講點比都係結衣

Gakki 完爆

拎件泡菜雞黎比

雖然hebe都好正
但結衣永遠是最好的

Push

三個都正

但係投左Hebe. 果時短髮勁靚

點睇都係 結衣>>>>>>>all

結衣完勝
HEBE收收皮先

結衣完勝

拎結衣比都on9

結衣冇得輸

結衣其實可以正評一個打兩個

泰妍bb世界第一

Hebe

點會唔係結衣

攞我結衣bb黎比
完勝

韓狗唔入流

結衣！！

推po

無得輸

一定係hebe，泡菜狗收皮啦

太妍啊！！！

結衣BB完勝

仲洗諗？
雖然我都鐘意結衣...

屌你都係想我推post啫

我推

泰妍根本就唔靚，仲要人造，又矮
點同結衣鬥

留名

你永遠冇得同我個結衣鬥...結衣鬥...結衣鬥...

結衣bb

結衣正評咪得囉

有撚得比？
push

結衣阿阿阿

結衣

我推

唔明點比
Gakki 屌打全世界

食撚屎啦樓豬 逼鳩我推post

唔好輸

一定係gakki

結衣>>Hebe>>>>>>泰妍

結衣BB世界第一

泰妍黑長直 結衣

梗係結衣bb

結衣靚過晒世上所有女人

結衣 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 其他唔知乜水

我冇得輸

幫結衣bb推

泰妍好柒

無iu

Gakki

我宣布泰妍險勝

無敵既結衣

隻韓雞未拍埋去都知唔夠班啦

結衣邊有得輸？

投左hebe

前兩個差九條街...
gakki

一定係結衣

3個都好正

屌，禁錯正皮
搵隻整容雞同結衣比

短髮都有多種type

結衣bb 不解釋

泰妍同hebe好難揀
不過都係負評撐hebe

結衣>>>>>>>iu>>Hebe>泰妍

咪就係

上面條洗版韓狗自己睇清楚啦

明顯整完+重甲都差結衣幾皮

好撚樣衰條女

曲線求推post

泰妍 結衣

結衣贏幾萬條街

結衣bb世界第一 咩泰妍整容雞走啦

咪臭係

結衣bb邊有得輸

結衣贏十條街啦